[突發]香港遊戲橘子客服中心結束營運公告

親愛的會員您好：

為配合香港beanfun!客戶服務工作轉交台灣繼續為各位玩家服務，
香港遊戲橘子客服中心及客戶服務熱線將會於2017/04/13起暫停服務，
如玩家有任何需協助之問題，請依舊透過香港beanfun!官網登入客服中心來信，
日後玩家提交的各項查詢將由台灣客服人員為您處理。

其他beanfun!服務包括登入遊戲方式、儲值點數及通訊鎖等將維持不變，
未來台灣客服人員將繼續秉持專業、用心服務的原則為各玩家解決問題。
再次衷心感激每位玩家多年來的支持與愛護。

香港遊戲橘子客服中心 謹啟

香港黑橘咁多年嚟撈左咁多油水終於執

依家啲小學雞唔係LOL就手機驚

beanfun趕客系統終於有成效

屌你老母我由心笑左出黎

炒班客服咋

online game殺手
幾時執

嘩
呢間死垃圾終於執

就係之前唔知轉咩登入機制搞到入唔番瑪奇

本身都會洗錢玩，比佢搞左搞直情唔玩，慳番唔少

諗起彈水阿給

黑橘

玩到飛機盃就收左皮

抵啦

爛橙本身垃圾，但都仲用得落
轉左做便糞之後真係用都唔想用

好野 終於都收皮

其他beanfun!服務包括登入遊戲方式、儲值點數及通訊鎖等將維持不變

佢隻CSO2要登入都要搞咁多手續先得就知佢on9, 之後直頭玩唔到

不過其實當年堆遊戲營運商 大部份都係咖哩咪屎同屎味咖哩

網龍 新幹線 橘子.....

好想玩返百變

跟本無一間係得

三小俠

個糞便!世界級

咦，係咪之前代理過Heat Project 果間垃圾公司？

臭橙

終於

Befun 屌你老母

係

瑪奇

回憶 season1 無敵小愛
房名： 小愛山場禁寵 然後空裝炒鳩人

而家係咪冇hp玩了？

百變依家由番本身間cyberstep營運番 以前橘子代理 摺左之後神裝冇曬 一啲回饋都冇

好想玩返FEZ
死爛橙

今日發告示聽日摺
係勁嘅

抵你有今日啦黑橘

估唔到要等到今日，以前成日諗呢間垃圾唔撐得幾耐

啱啱出册？

當年一打二都五炒到

搞到我跑跑卡丁車入唔到，屌佢老母

我都係

想當年巨商同hp
最記得商一死ser去哂商二封路
商二死就封返商一路
dllm黑橘

s1撚有寵咩傻鳩

好懷念

楓之谷都勁難入

認真佢執左beanfun我第日點入返艾爾之光？

我意思如果佢遲下執埋

屌你老母垃圾黑橘啲點數商品勁撚貴 無論咩game都係

同好wo 當年練到識一反已經夠係隻game打橫行
重記得我個名好似叫 乂傑仔乂

2017年都仲要用IE嚟開game真係好撚on9

當年冇乜fd玩
個個都覺得隻game白痴
但係百變係夠白痴先好玩

想當年爛橙都不知呃咗幾多青少年錢

爛橙終於肯收皮

又要電話認證乜乜柒柒

敬啟者：

經查您於遊戲橘子數位科技股份有限公司所代理營運之《新楓之谷 MapleStory》線上遊戲中，透過帳號 T9057c22d49921395667(JtpSyH) 於遊戲中利用外掛程式、系統異常錯誤(BUG)或遊戲漏洞或任何不法、駭客手法而產生及獲得異常能力、經驗值、角色資料、物品之可能性，已然構成「《新楓之谷 MapleStory》線上遊戲服務使用者合約書」第28條第2項之終止契約事由。
您的行為已嚴重侵害遊戲橘子數位科技股份有限公司（下稱遊戲橘子）之相關權益，本公司決定立即停止提供您就《新楓之谷 MapleStory》線上遊戲（下稱該遊戲）中您所得使用之全部服務，終止與您就該遊戲之服務合約關係。
為明確雙方於合約終止後之權利義務關係，遊戲橘子就您的遊戲帳號將做以下之處理：

遊戲橘子在通知您後可以立即無條件刪除您於該遊戲中所使用之全部服務（包括但不限於之前已遭遊戲橘子限制使用權利或仍繼續使用之服務）的相關電磁記錄及資料。

遊戲橘子數位科技股份有限公司

中 華 民 國 106 年 04 月 07 日

我連隻game都未down過 佢執之前係咪亂send信

T9057c22d49921395667(JtpSyH)
咁撚長既AC

宜家仲生存到既佢
佢搶晒D正game代理
但營運垃圾到仆街又搶錢

不過最仆街代理一定係gameone
雖然新幹線/網龍都係屎

隻game好講技術,不過多on9就真，記得隻game以前有個傻仔成日扮勁話自己冇裝單桃最勁，個造型成個乞兒個個，幾出名下打比賽好似win過亞冠。 記得有一次玩三地打贏咗佢，小學雞到話我屈裝。

Fez

冇返月入兩三皮都玩唔起黑橘啲ONLINEGAME
個客服又垃圾到仆街

呢隻係泡菜GAME
之後出支那版開始玩
好玩到仆街
個時好少裝
個個都靠棒球棍揾食
但咁先刺激

阿叔我玩到支那版金獅爪當年台版都未有

戲谷 谷氣

有冇人玩過光明戰記 我覺得好好玩但好快執左

利申 封測玩到執粒

楓之谷自從出4轉之後就唔好玩。想當年打個炎魔要組成隊人打，個種快感。出左4轉之後咩王都可以單挑。 垃圾

間垃圾黑橘搞到啲系統麻撚煩
又出埋啲垃圾呃錢
想當年fez個抽福袋真係屌佢老母
等到今日終於收皮了

黑橙我剩係玩過HP 巨商 百變 屌你老母乜撚野楓之谷掂都未掂過 收皮前仲再send錯信

抵撚死

我係玩台版先，不過d人太勁。又咁啱出港版就玩港板。記得個時初中冇咩錢，一個月先買一次800點，但買得兩件裝。好撚貴

咁而家點樣入點？
佢不停叫我down個程式 先可以入到點
屌佢老母都開唔到嘅

Fez
日版唔識日文吹水又冇左個種樂趣

熱血街霸

我都係台版起家 玩到龍爪 ，當時都好多高手，三船三地三十八

自己用得最精係雪精加綿羊裝 後尾又神裝又盛搞到好唔平衡後尾又唔知做咩事block撚曬香港ip搞到入唔返

執左個客服姐

死都唔開龍頭搞到好多大陸靚skin都要轉檔
果時勁鍾意薔薇少女，搵左勁耐先搵到佢d靚skin

搞死我最鍾意既巨商同heat project

台版
個時好鐘意打人落海 D表情好過癮好抵死

後期玩機械人+對頂速跑鞋 (唔記得咩名) Hit and run 好正

連個客服中心都要執
認真慘慘豬

點會冇
s2已經係好後期
出任3開始玩，第一批75lv既外掛佬

神裝冇撚用的。隱軟同白蛇手套重勁啦接人落街。不過機甲人同玄武貝殼可以屈返手套撚。

熱血英豪

beanfun 有冇十年 終於執柒左個客服

係cs 執定係香港分公司執先

終於到呢一日

白蛇好似好難用
3地最鍾意用忍者+蛙鞋

百變有好多回憶 後悔執果陣無開黎玩下

仲有the death heat project 私服

仲記得個兩架船同十八銅人啲走位難到含撚，當初對跳兩下嘅鞋（唔記得叫咩名）加埋機械人好玩到仆街。不過最深刻都係地下競技場

Heat project 仲有私服

屌 百變真係好撚正
中學玩左五年然後就無得玩
鐵達尼號識玩一定用爆破手套 真係好懷念

以前最鍾意用鐵拳手套屈尻人機

幻月之歌

Heatproject搞到一pat野 屌你老母

機械人個頭最勁

私服
利申 依家玩緊

我都係，屌
果期轉beanfun冇玩
之後想玩番就變撚左乜9beanfun登入
就入唔番玩開個ac

爆爆王

十八銅人 鐵達尼識跑走好重要

可喜可賀!!
黑橙 整爛哂啲game FEZ

熱烈地彈琴熱烈地啫.jpg
爛橙

邊個敢話百變弱智 我屌爆佢老母
我寒窗苦練咗幾耐先出到一反同反上反
隻game根本好考技術 唔同職業加唔同裝嘅連技都唔同 唔係點會叫百變

變糞

爆手

仆街黑橙 我個FEZ啊

好易用，個時練左成日先識用，最緊要係個節奏。

beanfun垃圾

幾驚變左懷念可惜post
垃圾抵撚死

好掛住曙光online

有玩過 但24個人入面有20個都係上場啲人

人地返台灣準備反攻香港市場
到時個個送錢買點數

巨商 瑪奇 屌你老母

個標題應該由突變改返做狂賀先岩

啲遊戲商名原來好有意思

Beanfun funbean糞便
戲谷 谷氣

Beanfun垃圾登入系統趕客

人地執左個客服 彈你班港豬去台灣客服做二等公民咋 熱烈慶祝啲咩

仲頂到咁耐真係好嘢
啲錢邊度賺返黎

[black]一早就要執柒左去個啦爛燈[/black]

個客服真係好廢鳩，打左成日電話都唔接

食到啲好嘅online 就算之後營運食咗屎都好多人肯俾錢

FEZ

執客服咋

三地定三船 ？

識玩一定係三地三船玩圍嘔既

有私服好多年

次次心思思想玩
但beanfun整極都入唔到個ac
所以最後冇玩
上網搵過好多方法都唔得

其實我而家仲入到beanfun
但無game想玩
如果仲有興趣入返去睇下既話不妨講下咩情況
睇下幫唔幫到你

好多fez撚

當年係舊登仲有開團

細個玩cso 入點都麻撚煩

我都好想玩番
之前韓國流左一堆外掛結果退game
玩番就摺左 啲神裝
仲記得入埋啲咩 FK公會

beanfun真係世紀鉅集
為左玩隻game ie唔得firefox唔得chrome唔得
要用chrome裝ie插件再加少少好運先可以入到game
真係低能

雲起仲未執

幾時到鞭分執

重力鞋係咁放黑色重力球彈走人
配超能力者跳技可以係個天浮勁耐

垃圾終於執柒

以前仲苦練幻塵刀 雖然白蛇拳秒尻人但要用成條mp 唔夠幻塵好 好後悔最尾無玩番
同我件海神講再見 我細個真心覺得用希臘神話做神裝好型 呢架玩番台灣都無哂昔日既feel

哇屌你老母呢間咁既垃圾都生存到今日2017年

屌我以前都苦練幻塵刀
難連到仆街

黑橙快撚D汁啦
lm等睇"香港遊戲橘子結束營運公告"

以前開初唔夠人打
玩忍者加跑鞋做跑狗
但係玩18會失足而死

根本係遊戲破壞者黎，屌佢老味佢代理果d game十隻有九隻都係高質game黎，全部畀佢搞死晒

三小俠真喺中學回憶嚟
日日放學就玩，三打三，打4－4升Lv

客服有無都成問題
你無論講乜都好
up聖經，佛經，中文英文
佢都係回復番同一句野
佢一開始有個問題分類
跟番你個分類比番果D答案你
可能跟本只係整電腦都廢事
射去台灣復你
炒多班it狗

0負皮
轉到我冇撚左瑪奇帳
抵撚死

竟然無elsword嘅人

好掛住舊瑪奇

有就有既 但我好耐無on

仲記得頭一兩年有搞比賽個陣隻game幾撚出名

刷地 貼地
點技

Btw 小愛神手

初中玩到而家做緊嘢仲玩緊，技術向，加上好多笑料，尤其係318啲智障飛落街系列。

而家玩台板，裝備調整左好多，舊裝連技有啲都連唔返。

返屋企晚晚都有玩

隻game一直都冇乜人玩，估唔到係度討論率咁高

刷地 貼地
回技

Btw 小愛神手 白銀神盾70%勝率

小愛

山埸右下位，小愛刷地捉人掉落街真喺好爽

法師都好好玩果陣最鍾意魔弓同舞姬

莉呀

個時睇親啲場都禁魔弓莉

屌我都係...

岩岩出冊?執左n世,比掛搞到收皮,以前成日玩故宮

0負皮

用法師屈火球掉落街真喺好仆街
到底斧無技能樹個陣有無人會用？
記得有技樹個排成街斧

咁都比佢涯到17年以上真係奇蹟黎

諗起巨商

咁cso係咪冇左?當年都比佢昆左幾千銀

以前gameone玩sd,夢幻古龍,天龍加加埋埋都入左成皮,執左之後比返啲手機版垃圾虚寶就算我真係屌你個老母

上當年玩百變都係玩折反 未力+光環接到死
呢家新百變改哂 仲要改到咩都要抽 有得玩反以前百變就好

百變真係神game嚟
普通裝3地靠技巧打贏神裝
同埋3船318玩親都勁多ON9死法
到依加都搵唔到可以好似百變咁多元化嘅game

有無之前有Fantasy Earth Zero既巴打 好掛住依隻game 好懷念

2-3 kagawa

百變玩左7年，到而家C社代理新台百都已經有2年有多，不過最多滿一個ser，仲係好少人，如果有巴打仲記得隻game，想再玩返既話就去down返，另外韓國版我都有玩，好多人差唔多4、5個ser爆人，仲平均多高手，不過要下載同埋申請帳號好麻煩要vpn
如果有人想玩返，我遲啲再開post講

あすみ

朝鮮男拎住碌竹係制服是常識吧

呢間垃圾應該一早就要執喇
最好成個集團執

Online game 殺手

傲

霍

雷

百變果時未有三地
玩格鬥城市camp 人
小學雞岩岩出台就課金
中學轉玩港版 一蚊冇比過上銀獅爪
由用mk 名 靚造型
到鳩名hea 扭個造型出黎
反而比人問個skin 邊度dl

佢個server都唔知比人入過幾多次
勁撚多比人爆ac
爛豆入game又煩過閪咁，逼人唔玩

我仲記得我係綠國

間垃圾依家先執
隻隻好game都比佢搞爛晒，還我FEZ

有無辦法可以令FEZ復活 好想好想玩返

好撚多外掛

一開波講ready，個對手直接穿牆殺落嚟

爛橙都有今日啦！
以前同個fd玩瑪奇，個fd課左起碼成萬蚊
點知無啦啦俾人爆ac，打去客服又話唔受理
最後不了了之
以前成日聽d人俾人爆ac，
大部分都係爛橙d驚
Hp,cso大把

精森場先係真技術 好似係
利申遲入坑又少玩pvp

幻塵刀其實得連技個下形實用性不大。

面具系列
仲有個公會叫乜淘氣幼稚園

27下禁弓魔莉寵9
利申 玩真 玩到出神入化 仲有無邊到有得玩返

台版以前經多人玩個個爆幾個server

有請小鳳姐

搞死我隻三小俠屌你老母，想當年+9電鏈好型

百變揮手區
小學玩到金獅 嗰陣金獅係排名頭500 龍爪係頭100 即係咁上下勁嘅大家都認到下
開過公會 賣skin賣外掛賺過二千幾蚊港紙gash 真係小學雞嘅第一桶金
嗰陣細路仔唔識嘢日日喺game同黑橘討論區鳩噏

玩到中學就冇玩 而家都讀緊大學 好懷念

有打個班友，成班小學雞黎。

Grand chase 一入主畫面個首歌真係世界級
利申 由s1玩到傑洛之後無玩

爛橙最出名當然係天堂1
頭兩年佢地捉外掛捉得好勁，客服又回得快又多活動
之後RO出左後天堂熱潮冇咁勁，開始乜都hea做
btw...早三四年屎忽痕開返隻天堂1玩左大半年，都仲有幾百人玩緊

快啲相認

百變真係我玩得最開心既online game
鳩有鳩玩 認真有認真玩

好似聽過steam有

三小係KOG話執 呢個無辦法

要屌就屌KOG老母
屌你老母KOG

認真問點樣可以入點???????

我都係
嗰陣仲諗住扮女人 改左個貓名
點知入左團就露哂底

個陣中一定中二，07/08年，去動漫展排爛橙個單位買c4上將包，多人到
而家終於汁

人人都同佢有仇

爛橙真係好垃圾
由我第一日玩game到依家都都屌聲連連冇撚改進過抵你執
btw岩岩先回流....

仲記得玩親爛橙代理既game總會見到一個玩家叫黑橘銘心

百變一定係玩過最正
以前成個遊戲風氣都正
D on9死法勁搞笑
死左一齊笑，好少屌人，
一開始玩台服識果d人都唔似依家lol咁toxic
仲有人會拍故事，官方仲搞埋拍片比賽
有冇人記得一大班韓國人用外掛整把殭屍刀裝入侵港服

呢間垃圾 執左佢啦屌

巨商可以成幾年唔撚更新只係識出福袋呃錢

女角d裝好似靚d

零負皮

百變真係冇得輸，但細個唔多人玩，大多都玩3小俠或者其他，318更係我每日都玩，我仲記得當時用暗影跳出去反向X打人落街 屈死好多318既新手，318算係我既地頭。仲記得有聖誕老人裝 跳F 飛勁快勁遠，又有正義超人裝，好多好難先有既裝。真係好懷念

佢個beanfun真係垃撚圾
咩年代 仲要綁死ie先用到
用ie都算， 仲要消費者慢慢同你去config
得ie support (仲要開低版本兼容mode )個原因係佢個program 人地google 同firefox 係安全性問題唔支援

一開頭唔支援 出個唔清唔楚既教學去config都挽強接受到
頂你個肺呀， 過左成年幾兩年 仲係得ie先支援你個beanfun 仲要越黎越難config
大佬呀 你係台灣請幾隻it狗幫你寫有幾難呀 又平 仲話係科網上市公司
d野仲垃圾過高登 早d執左佢算啦 垃圾

扺啦

佢個beanfun勁撚難申請
未試過申請帳號咁撚麻煩

笑到仆街

真係垃圾黎 無得駁
台灣個邊一早更新左個beanfun做chrome同firefox開到
香港個個

黑橘銘心，佢真係執嘅話，但佢又真係代表住80,90後嘅網路歷史

個陣咩要轉登入乜柒，搞撚到又要入過身份證，屌，細個亂9咁入閪記得咩，搞撚到冇左個ac。

幾時到網龍收皮

0腐皮

之前有留意到

轉撚左BF登入之後
個AC瘋狂比人撞密碼

改完都係咁 仲有勁多人比人爆AC 偷點數

痴撚線

都唔知係咪黑橘內部員工自己做

屌佢老母我都係
不過係grand chase, 唯一一隻重課嘅online game
屌佢，上到去紅磡個總部傾都唔得，好嬲

識野 ching

我都要黎賀一賀佢
垃圾系統 黑心公司

好想玩 fez 國戰
好懷念以前紅國日日比人打到自己個版圖都變彩色
但都keep住玩
仲有抽國武
已經十幾年前既事

有玩 補師

最撚記得佢代理DNF 2年無更新，之後收埋皮

見到咁多人討論百變 我好感動

FEZ一隻好game比佢搞死左

瑪奇搞到棄game

Agger 堆車冇撚曬

佢係BEANFUN收埋皮定香港爛橙收皮炸,但係諗返以前真係屌唔落手
仲記得佢隻三小俠係第一隻我會出錢買既game,個時佢出拉思.好似要成$100,用左成筆零用錢慳足成個月至買得起
之後就玩到出左隻惡魔樣既男仔就無玩,其實都好掛住個段時間,有年新年中二定中三為左同個keep左勁耐既小學同學玩2v2搞到同屋企人鬧交差d團年飯都無去到食
FEZ國戰又係好正,一升左高中開始無晒聯絡就覺得好遺憾

天有眼

有冇聽過星期一晚打機會中bug?
仲會唔見晒啲裝？

諗住瑪奇就一肚火
每次有小更新/維護 預左成日唔洗玩
大更新肯定會出事 仲要係好撚大獲果隻
我仲記得某某ser回朔一個月
多次洗錢bug事件唔鳩理
仲有更多經典事件...... 要數真係可以開幾個post

最慘既係香港玩家 不論你比人爆ac 中bug 唔見裝 黑橘基本上唔會理 某啲活動冇香港份
錢就識收 服務就完全冇（除左入點數）
仲有啊 香港一早已經冇左客服部 連上門投訴都唔得

我啲裝。。。

抵撚死呀

終於有人提

以前台版玩家
最初得三城市多，未有船，地個啲
好多新裝係太強
不過都好好玩，前排dl返cyberstep嘅黎玩

小六開始玩百變到依家 諗起果時日日唔同死法

玩迷宮睇下寶箱出唔出到活動永久裝

又有迷官穿牆 橙機跳F5定唔知咩入牆打boss

決戰光明頂1比1 係舊雲度打到幾咁爽

318係度鳩跳之後自殺
3地用光環打天下
3船禁炮台 又用撒旦羽翼係咁鳩跳

之後仲出咩神裝
雅典娜之盾配武神
戰神之劍配格鬥家
朗基努斯之槍陪果個暗咩⋯
雷神係318掉雷掉到比人屌

轉化球轉黎轉去害隊友

正義使者3地亂鬥瘋狂變身打

猩猩藥水 棒球棍 手槍根本完全神器

可惜黑橘一執左 我係新ser唔敢再課

一早已經係二等公民，乜撚嘢點數活動次次都係台灣限定，當香港玩家唔係人

我當時無轉玩港版
啲裝係台個面唔想轉
不過台版中間段黑暗時期開始都玩少左啲

前排有玩返國際版，不過最近又少玩

正呀

最佳和平獎

即係而家香港無得入點玩爆爆王?

有冇人知點玩到大陸個泡泡堂, 想上去屈d大陸仔, 不過裝到個遊戲程式但連唔到線 block左香港ip?

自己倒自己米

你肯定個啲係人黎？

3地可卡

雲靴 好似係

佢個唔知乜鳩BFUN搞到我D ACC無哂

棒球棍 門口出面嗰樓梯camp

自beanfun起冇再玩瑪奇 抵佢執

hp冇左差唔多十年啦

垃圾比狗屌啦

真係好撚好玩210同黃狙
d小學雞唔識分聲

Gc 一大堆夢之乜乜
都係死剩夢歷救全家

個cso ac 入唔返⋯

仲有個私服係到 做左好多年

玩左好多年瑪奇

有無人計到黑橘浪費左幾多神game

台灣beanfun都執剩12個遊戲
離滅亡不遠

好少人 玩幾玩放棄左
同埋回合制玩法 死左要等下回合好鬼悶
大個左邊有咁多時間慢慢等

綠國既巴打
識玩當然係玩女角

巨商

當年樂古買CSO AC唔係幾放心仲專登去紅磡公司嗰度改beanfun資料，佢仲送咗本月歷每個月印唔同game嘅名好撚靚
但黑橘個名真係冇改錯，依家好後悔唔玩CSO後冇放咗個ac去 洗咗我兩千蚊

beanfun果陣都好撚後期喇 仲要CSO

紅國人 咁又冇十幾年

FEZ 呢屌你老母 還返比我呀

利申 黃國

日本個邊都黃昏期啦

留名跟進

嗰陣仲好多人玩架 大約4年前，改完beanfun資料過一排後就冇玩，嗰陣中學雞山長水遠喺馬鞍山去到紅磡搞，諗起都幾on9下

個beanfun根本累死佢地

聽完你地講 啲回憶返晒嚟

FEZ 記得當年嘅女朋友玩到出神入化，我當佢神咁拜

藍國根本係成個中國咁

利申：藍國

龍之谷時期玩到冰鏡湖 當年係買gigi隻碟送先玩

佢server好過新斷線 不過服務差唔撚多

唉 而家冇乜好既online game

佢唔係只係話香港客服收皮咋咩

有冇人成日出現一個
“blackcipher斷線”嘅信息

記得以前有條外掛友叫黑橘銘心

垃圾黑橘專呃玩家錢
好彩後來有beanfun助我戒遊戲
好想玩番艾爾

老老實實瑪奇楓之谷有冇私服

除左恭喜唔知講咩好

垃圾beanfun俾人屌足咁多年終於執

見咁多人講百變好感動
嗰陣玩得好廢。同人1.1成日輸，但從來唔會想放棄隻game
好記得第一日玩入左個學校地圖，見人用個陀螺裝型到仆街，第二日就仆到去買點買裝
之後課左唔少裝
好後悔執嗰陣冇登入玩翻

2隻都有，出左好耐

希望雲起唔好執

果陣hear project夠膽死唔知一年定兩年都冇活動冇新野

禁寵不限角 森林1p1 撚
長期冇人入黎隻揪 空裝讓人都冇

Beanfun

狂賀

紅國 火法留名祝賀

成日話咩online game比lol呀手機game搞到末落
計我話衰係啲代理手上就真

Online game 嘅時代已經過去

beanfun真係自殺
難得整返好先黎執

FEZ紫國刀遊，放左二千蚊落去架

好多盲撚 人地淨係執客服 又唔係執笠

百變最撚過癮係雲戰

個系統咁on9，好難唔卻步

垃圾爛橙

陷家產天堂m又係台灣爛橙代理

垃圾beanfun入極都入唔到 嬲到唔撚玩

抵撚死我諗今鋪唔洗積口德啦掛
當年搞死咁多隻online game既殺手

捉蟲外掛

死係代理 同 外掛身上就真
我就真係唔覺外國出名online 有咩末落過

梗係玩誓約峽谷啦，camp 鳩人最好玩

如果唔係比佢執到巨商依張靚牌
佢執撚左廿年啦

我仲on99用點買210人地個個開掛

終於有人講天堂1

FEZ
見好多FEZ撚
大家不如夾手夾腳眾籌買返FEZ返黎，我相信好多人唔介意比錢買返d回憶返黎

唔係楓之谷賺最多咩

唉 一樣

睇返上面原來有咁多玩過三小俠嘅巴打

一樣
覺得聖騎真係好型

最垃圾就係個beanfun, 屌你老母

睇左十三頁都無人講榮耀
無人玩過?

睇左咁耐竟然冇人講，
heat project後期， 人人聖誕老人裝

好撚想玩返

百變玩中國服啦又唔使vpn買點又冇咁麻煩啲裝都算跟得貼
btw好耐冇玩唔知仲有冇人

cyberstep個台服唔好咩？
玩過下都ok咁

想當年CSO

由佢整beanfun個刻已經注定要執啦

得舊版IE先開倒

爛橘

紫國V團

兩隻都玩左好耐

死爛燈

終於死

明明係客服結束營運 點解咁多人都好似以為成間公司結束營運

因為係好兆頭

離左題十世啦

Fez
綠國巴打
用女角好正
Btw 無論港服定日服綠國都係最廢

Ching韓服係咪玩都要vpn?? 等你出post

岩岩下番台服 一反仲keep到 但而家d裝會唔會太勁 有無邊幾個神裝要防範下

以前台服恰吉 最掛住我把黑帝斯之廉

想當年好似逼我由gash+ac升級做beanfun ac
麻撚煩

終於有隻爛橙廢老負評左

即係資源唔夠/香港無客

我台版早期玩起(有無十幾年？不過技術唔勁啦吓)，覺得而家好多裝都幾強勢咁，雖然啲新裝未見過哂，太多新裝

個beanfun宇宙般咁垃圾
初頭去網吧仲要唔撚支援想入巨商都要搞勁耐
乜撚野idea黎架屌

難入到連用戶都入唔到

係咪好安全實唔會比人偷野呢

當年爛燈如日中天
一隻cs橫掃各大online game
跟住衰自己on9,搞個垃圾beanfun出嚟
搞到自己由高峰跌落谷底
一齊都係自己攞嚟

same here
Fez 真係玩過咁多online game 以黎
唯一一隻唔係靠屈lv 屈裝 純考技術既驚
唔計lol CS果D
利申：前排又忍唔住玩左陣日服 但單機玩好無癮 棄左

好掛住一班人一齊玩嘅日子 依加

咩事 明明係客服轉左去台灣渣ma
有咁易執就唔係黑橘